求救！set極都set唔到Homeplug

買左隻TP Link homeplug，av500一隻連Router駁濕電,另一隻連濕電出Wifi個隻。
說明書又話要禁pair掣，再禁clone掣就複製晒平時入開個啲設定，wifi名呀pw個啲，但係set完之後本身個名個wifi訊號都好弱甚至連唔到。
打去舖頭問，佢就話乜都唔禁，就咁插入去就用得，不話入wifi要揀返TPxxxxx個wifi名同入返個部機上面嘅pw,究竟正確應該點set?
求巴打教路

咁你係唔識set定wifi弱
巴打買咗幾錢
我前幾日都諗住買呢隻
但最後買咗Netgear PLW1000

你如果唔用wps clone本身router嘅ssid同pw
應該就直接用個homeplug上面嘅ssid同pw 就得

如果想知舊home plug有無壞
你就試下reset咗佢
再connect 本身個ssid "tplinkxxxxxx"
如果signal正常即係你set錯嘢

我應該自膠set錯野 兩隻野一插落router 係咪㩒個pair掣就搞掂？

TPLink homeplug好似唔洗㩒pair，接好線就通